過咗數去信用卡戶口但無顯示(求解答)

background info:上幾個月都無用信用卡買野 信用卡結餘為0
14:00 (大概) : 用信用卡買咗300
14:05: 由saving account轉300去信用卡account (諗住遲早都要轉宜家轉定先)
14:10: saving account balance有顯示少咗300
但信用卡無顯示任何野 結餘照舊為0
我想問
1)信用卡結餘唔係應該+300？
2)saving account 個transaction有顯示過咗300俾信用卡戶口
而喺詳情個欄
信用卡戶口16位數字後面有NXXXXXXXXXXX(06JUN19)
(X為11位數字)
到底又係乜野黎？
感謝解答

pish

唔好toolongdidntread

唔一定即刻update架， 可以隔2/3日先有紀錄。

無咁快。等多一兩日

錢事少
想知道箇中原因事大

啱啱夠18歲申請信用卡?
信用卡入數要過兩日先update到

第一次用信用咭? 你估八達通咩

原來saving acct show無咗錢唔=成功轉帳?

真係第一次。。
thanks

真係..
thx

未入帳

可能未update姐, 聽日再睇睇啦

信用卡係咁嫁..

我hsbc係即刻

saving a/c 即時update
信用卡a/c update 要隔日or more

oic thanks

此po已完
謝謝大家
我愛大家

你用緊個間係第二間habc?

岩岩先試完

HSBC即刻有架

hsbc還hsbc係即有既

入左帳但電腦未update到

信用卡唔係即時update
有時要等一星期